vans撚入

送比女朋友咩款好？

男款黎？😏

gay

格仔啦，好多港女好鍾意著

黑白old skl冇死

有冇岩文青？

咪撚買新款

因為我買左

最後買左咩？

做咩甘問？都好耐啦喎

因為我都想買俾人

甘你會失望 因為我最後買左converse

Converse 都幾靚 你買咩色？

白色 我個人都好鐘意 而且都耐穿 真心推薦比你

係喎 白色都岩男同女 但係我驚好易弄髒

黑or黃 睇你點襯

淨係你女朋友穿就咩色都得啦 女仔咩色都岩

A隻